點解唔wfh係因為下年財赤三千幾億，再wfh六千億都有可能！

香港人返工！

退稅molamola